鼓勵大家24號幫樓下自己區既民主派候選人拉票做義工

光復香港由光復自己樓下開始
唔係又要等四年
當然如果個候選人好垃圾就自行決定

街坊早晨

年青人比廢老覺得係負資產
唔好越幫越忙
靜靜雞贏啦屌

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

我樓下個素人+助理對民建聯大媽廢老2,30人咁點贏呀

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

光復香港由自己屋企樓下開始!

拉玩拉
小心對家搞事
保護自己
投票站外唔比拉

推

選舉正日好似冇得拉票？

好似有禁止拉票區
不過搞事就唔驚,因為政府每日都搞緊我

好似有有區域限制